\nom
%
\section*{Évaluation Diagnostique}
%
Vous répondrez directement sur la feuille, en cochant la bonne réponse.
%
\subsection*{Questions à choix multiple…}
%
\begin{enumerate}
\item Quels sont les deux types d’interaction ?\\
$\square$ à distance \& de contact \hfill $\square$ directe \& indirecte \hfill $\square$ direct \& à distance
\item Comment s’appelle le changement d’état de la matière de solide à liquide ?\\
$\square$ liquéfaction \hfill $\square$ fusion \hfill $\square$ liquéfusion
\item Lors d’un changement d’état, la température…\\
$\square$ change \hfill $\square$ change ou ne change pas \hfill $\square$ ne change pas
\item La masse volumique est :\\
$\square$ la masse d’un volume \hfill $\square$ le volume d’une masse \hfill $\square$ le poid d’un volume
\item Un mélange où les composants ne sont pas distinguable est un mélange :\\
$\square$ miscible \hfill $\square$ homogène \hfill $\square$  hétérogène
\end{enumerate}
%
\subsection*{Grandeurs \& Unités !}
\begin{enumerate}
\item Donnez l’unité de la masse. \quad \rule{2cm}{0.4pt}
\item Donnez le symbole du volume. \quad \rule{2cm}{0.4pt}
\item Donnez le symbole de la température. \quad \rule{2cm}{0.4pt}
\end{enumerate}